大家睇下印尼單嘢喺大陸係點樣報道

搞到佢哋覺得印尼騷亂只係因為一個謠言引起 完全唔知原來其實佢哋其實係反緊惡法 反緊政府

知都唔可以講出口啦
一陣有樣學樣

佢地知都唔會講啦 嚴重打壓新聞自由

推哂啲行動post上去呀

［行動post] 做 乜 熱 門 冇 哂 行 動 post ？

仲有佢哋會覺得所有反政府示威一定係外國勢力支持 永遠冇可能係政府自己做錯

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了
杯葛對話會

929 全球反共
101 慶佢老母

仲好意思叫自己做共產黨。當年歐洲既共產黨係乜春革命都支持

就算依家有革命發生 中共都唔會話嗰啲係革命 只係騷亂

咁西巴布亞示威同印尼反惡法學運示威係兩回事，西巴布亞示威主張係印尼獨立日，有巴布亞人學生喺泗水抆咗印尼支國旗落嚟掟落坑渠，印警以侮辱國旗罪粗暴拘捕巴布亞人，引起西巴布亞連串反印尼政府示威。

要搞清楚，西巴布亞示威涉及種族問題，反惡法涉及自由、人權、反貪腐。